每個月花五六千蚊買game算唔算多？

全機種，唔係佢出幾多就買幾多，只係買想玩既
但係買左返黎好多都無玩，好想停但又戒唔甩，仲慘過吸毒⋯⋯

有咁多game 買咩

有無咁L多時間打機啊

正想 一兩隻game都夠玩一個月

每個月搵幾十隻想玩既Game都覺得困難

我部PS4都封左塵一排 係近排先買左隻狼

一隻都難啦屌

五六千蚊....巴打吹大咗喎

吹大了 Ching

計埋課金？

正常

睇你搵幾多，家底幾厚嘅啫。
多唔多都係相對

儲吓嘢，好似啲人集郵、儲酒、儲高達、買衫啫。

吹大左

如果你買game一定要買晒collector's edition咁我冇野講

睇吓心理啦

下個月....
冇一隻係真心想玩

搵一隻都難

課金黎講再多都有
齋買game邊買到咁多

你講下對上5 6千蚊有咩先啦

睇你搵幾多
搵一萬洗五六千咪多
搵五萬十萬咪正常
搵一百萬既跌都跌左啦

Switch加PS4加Steam，要買過5至6千有幾難

你搵 5 6 皮咪ok lor

每月喎
一隻當你500、要買10-12隻
每月要玩10-12隻game?

買得多過自己玩到既Game就叫多

樓主可能每隻玩一兩個鐘，唔岩玩就轉Game